（準備津路) 有無人知呢個係咩巢黎？

啱啱搬完屋就見到呢舊野喺屋企出面
屋企人話係雀巢 叫我唔好搞鳩佢
但係我望落又覺得唔似雀巢又唔似蜂巢

火攻啦

有無人答到我係咪黃蜂巢？

你都有津路水炮
射下佢咪知囉

好驚有野飛出黎

冇事嘅 射啦

睇到個箱咁多屎都知係雀巢啦下話?

google 燕子巢

燕窩

又好似係喎 哈哈

好似未見到有野喺入面

知你係邊個

我都知你係邊個

樑上有雙燕
翩翩雄與雌
銜泥兩椽間
一巢生四兒

燕巢之後每年會返黎

好詩好詩

係咪好事？

係雀巢
隔離有屎漬

燕子築巢係風水好

咁都好啲

開心

沒事兒 沒事兒